iPhone8+ 256GB 金換黑

是咁的，
有冇巴絲有大黑256G喺手，又咁啱想換金色？
又或者準備出大金256G嘅你，可以幫手出部黑色再交換
薄酬

開左苞未？

未

Push

Pish